教育局要求學校成立國家安全教育小組定期交報告

教育局要求學校成立國家安全教育小組，由校內管理層領導，需定期向教育局匯報進展和提交工作報告，要求校方勸止校內政治活動，若教師宣揚個人政治立場，屬違反專業操守。

教育局要求學校成立國家安全教育小組，按校本需要擬定計劃，國際學校及私立中小學及幼稚園除外。

維護國家安全及國家安全教育工作小組成員，需要由校監或校長、學校各科及小組組成，亦可加入社工或教育心理學家等。

小組負責促進各級人員了解香港國安法，策劃和統籌有關安排，協調各科落實措施，制定應變措施，防止政治活動入侵校園，需要定期向辦學團體及教育局匯報工作進展及提交年度報告。

講到教育局唔係喺學校搞政治活動咁

學校幫紫荊黨拉票